鄭則士做戲始終脫離唔到肥貓既影子

坐監呢part講野同肥貓一樣

都係做返自己啫

同阿旺一樣

微臣董昭先行告退！

好中意睇佢車葉子楣對野

佢把聲本身就有啲弱智